平時就屌鳩現實中d老屎忽 你地自己咪一鳩樣

： 垃圾直必
：又回帶
：成班新高登仔
：未入都估到

上耐人地少少就認屎認屁

我開咗AC未夠一個月，唔好蝦我啊！

🤔